{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63987&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평윤슬한옥"
    },
    "text": "西海を一目で見られる新築韓屋ペンションです。 客室すべてで西海を鑑賞することができ、咸平海水蒸しと連携して利用することができます。 付帯施設としてはバーベキュー場やフットサル場などが提供されます。 周辺には新興海水薬蒸しやトルモリ海水浴場、咸平エキスポ公園などがあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能です。 伝統遊びや韓牛動物農場のような体験も無料でできます。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供され、利用時間は夜10時30分までです。 最大人数を超過した場合、入室できなかったり、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 写真と実際に異なる場合があり、利用者が利用施設の紛失や毀損に対して責任を負います。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報は状況によって修正される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築韓屋ペンションでは、どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場やフットサル場などの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には新興海水薬蒸しやトルモリ海水浴場、咸平エキスポ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は夜10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者が施設の紛失や毀損に対して責任を負うことがありますか？",
            "answer": "はい、利用者が施設の紛失や毀損に対して責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 325
    }
}